{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(송내) 마루"
    },
    "text": "マルホテルのサービスは次のとおりです。 全客室には65インチLGスマートテレビがあり、ネットフリックス、ティービング、ウェーブ、ワッチャを無料で視聴できます。 また、全客室はPCTV連動が可能で、サラダバーでは、ポテト、ミックスコーヒー、シリアル、インスタントラーメン調理器などを無料でご利用いただけます。 レンズケースとレンズ洗浄液も無料で提供されます。 また、全客室では無料Wi-Fiと携帯電話充電器も使用でき、無人システムチェックインシステムが運営されています。 ホテルの無限大室システムは、月曜日から金曜日まで 10:00 から 18:00 まで利用可能です。 ご利用をご希望でしたら、現場で無限大室にお申し付けください。 ただし、早期締め切りになることもあります。 駐車施設は旧型アバンテ(中小型)以下の車両は商店街の機械式駐車場を利用でき、路上駐車場は月曜日から金曜日まで09:00から18:00まで有料で運営され、残りの時間は無料で利用できます。 予約は当日の予約終了時、032-325-9100に電話すれば予約が可能です。 最後に、富川ペイも使えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マルホテルの客室には何インチのテレビがありますか？",
            "answer": "全客室には65インチLGスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室で無料で視聴できる映画やドラマの配信サービスはありますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ティービング、ウェーブ、ワッチャを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室ではPCTV連動が可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室はPCTV連動が可能です。"
        },
        {
            "question": "マルホテルのサラダバーで無料で利用できるものはありますか？",
            "answer": "ポテト、ミックスコーヒー、シリアル、インスタントラーメン調理器などが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室にはレンズケースとレンズ洗浄液が提供されますか？",
            "answer": "はい、レンズケースとレンズ洗浄液も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、全客室では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室で携帯電話充電器を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、全客室で携帯電話充電器も使用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルでは無人システムチェックインシステムが運営されていますか？",
            "answer": "はい、マルホテルでは無人システムチェックインシステムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの無限大室システムは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "マルホテルの無限大室システムは月曜日から金曜日まで10:00から18:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの無限大室を利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご利用をご希望でしたら、現場で無限大室にお申し付けください。ただし、早期締め切りになることもあります。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、マルホテルの駐車施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの駐車施設はどの車両まで利用できますか？",
            "answer": "旧型アバンテ(中小型)以下の車両は商店街の機械式駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの路上駐車場は何時から何時まで有料ですか？",
            "answer": "マルホテルの路上駐車場は月曜日から金曜日まで09:00から18:00まで有料です。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの路上駐車場は何時から何時まで無料で利用できますか？",
            "answer": "マルホテルの路上駐車場は09:00から18:00まで有料で運営され、残りの時間は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの駐車施設の予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約は当日の予約終了時、032-325-9100に電話すれば予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "マルホテルでは富川ペイが利用できますか？",
            "answer": "はい、マルホテルでは富川ペイも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 721
    }
}